聖誕休唔休息?

比大家有個聖誕玩下,淫妹去老蘭食下腸,學下妹破下處

聖誕? 今年冇人可以過聖誕

萬聖節老蘭都無得你去啦
仲聖誕

緊係出去慶祝啦
仲話開通宵好似

啲舖休息，香港人唔休息

和你happy行動好過啦

唔休息

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我唔休息 但係大商場休唔休到息 就睇各位手足做化喇

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭